齌Talking

大家覺得呢場社會運動會點收科？

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在